坐係新都城門口等俾狗捉？

地鐵站都無得走，係咪走唔到？無路走？

無路撤

你想講新都會？

係

換衫走未得

行一個站去葵興搭車囉

做街坊屌狗啦